{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10046614",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 여수_1"
    },
    "text": "2022年10月にオープンする新羅ステイ麗水は新羅ホテルの価値を盛り込んだ新しいホテルです。麗水は南海岸の拠点都市で、365の美しい島とともにしています。新羅ステイ麗水はこのような麗水に位置し、麗水の海と公演イベントを楽しめる麗水世界博覧会場も近く、100選に選ばれた椿の梧桐島にも隣接しています。また、国内初の海上ケーブルカーである国内初の海上ケーブルカーも近くに位置していますその他にも多島海海上国立公園、万城里の黒い砂浜、閑麗海上国立公園、突山公園など麗水の代表的な観光名所とも近い位置を誇ります。イ·スンシン歴史文化遺跡探訪とアクアプラネット麗水、ビッグオーショー、麗水イ·スンシンマリーナ、突山海洋釣り公園、全羅南道海洋水産科学館など麗水の文化を体験できる名所も隣接しており、多彩な余暇活動が楽しめます。また、麗水海洋公園への移動が便利で、観光、文化体験、休息をすべて満たすことができる最適な位置を誇ります宿舎は総客室数315個であり、KTX麗水EXPO駅が近くにあります。チェックイン/チェックアウト時間は繁忙期とオフシーズンによって異なり、客室は禁煙室であり、無料WIFIが提供されます。駐車はチェックイン時にフロントに車両番号を登録すると無料で利用することができます。部隊施設では野外プール、ルプタプ/ラウンジBAR、ガーデンフィットネスセンターがあります。特別プロモーションでは2泊以上ヨンパクウルした場合、最大10%割引が適用され、訪問客たちの後書きによると、順天(スンチョン)エキスポ駅と李舜臣(イ・スンシン)広場で徒歩距離内に位置して静かできれいな施設とホテル感性を感じられ、アクアプラネットと色んな観光地が近く、楽しみが多かったそうです。防音は残念ですが、値段の割に立派な宿で全体的にきれいで清潔で朝食もおいしかったし、スタッフも親切だそうです。 しかし、食べ物が足りなくて駐車場が狭くて不便を感じ、防音がよくできなくていくつかの部分で物足りなさを感じたそうです。 でも、位置がいいしプールもいいので、また訪れたいという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイ麗水はどこに位置していますか？",
            "answer": "新羅ステイ麗水は麗水に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麗水とはどのような場所ですか？",
            "answer": "麗水は南海岸の拠点都市で、365の美しい島とともにしています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麗水の近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "新羅ステイ麗水の近くには麗水世界博覧会場や椿の梧桐島、海上ケーブルカーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麗水の客室数は何個ですか？",
            "answer": "新羅ステイ麗水は総客室数315個です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麗水のチェックイン/チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "新羅ステイ麗水のチェックイン/チェックアウト時間は繁忙期とオフシーズンによって異なります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麗水の部屋は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、新羅ステイ麗水の客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、新羅ステイ麗水ではチェックイン時に車両番号を登録すると駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麗水の施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "新羅ステイ麗水の施設には野外プール、ルプタプ/ラウンジBAR、ガーデンフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "特別プロモーションでは何か特典がありますか？",
            "answer": "特別プロモーションでは2泊以上予約した場合、最大10%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客たちの口コミによると、新羅ステイ麗水のどのような点が好評でしたか？",
            "answer": "宿泊客たちの口コミによると、新羅ステイ麗水の静かできれいな施設や親切なスタッフ、アクアプラネットや観光地へのアクセスの良さが好評でした。"
        },
        {
            "question": "宿泊客たちの口コミによると、新羅ステイ麗水のどのような点が改善されるべきでしたか？",
            "answer": "宿泊客たちの口コミによると、食べ物の提供量や駐車場の狭さ、防音が改善されるべき点として挙げられていました。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麗水は再訪したいと思われる宿泊客もいましたか？",
            "answer": "はい、新羅ステイ麗水の位置やプールの利用などから、再訪したいと思われる宿泊客もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 566
    }
}